有無人好憎啲ig店/facebook店成日唔寫價錢？

個個都留言please pm，屌佢老母，浪費哂大家時間，佢又要逐個覆你幾多錢，好地地整個價目表咁樣唔得架咩？係都要please pm，但pm完有啲舖頭又唔會好聲好氣答你又唔會sale你，咁你拎人direct/ wtsapp有咩用？

Comment Pm 係想多人comment, 增加互動
佢個post先頂置到 先多人睇

但ig，真係唔係玩咩置頂果啲

一樣玩法，多like 多comment 自然會出現係follower 版面多d

真，此風不可長

有時候wts問完價錢唔啱又唔知點話唔使

屌佢老母真係太煩，要逐間問價

唔寫價錢一律唔幫襯
不過我一個唔買都會有大把人唔介意照comment/pm
改變唔到呢個風氣

真，無論係野食定買衫，都會有”pm me”
方死人地知佢個價貴會唔買
我就真係唔會買